{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24960",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 A2 호텔 디자이너스"
    },
    "text": "宿泊施設は計54室で構成されており、韓国語での案内が可能です。 スタンダード/デラックスルームは2名基準で、ツインルームは3名基準で価格が決まっています。 追加で1人当たり1万ウォンが追加で請求されます。 会員様はイベントの待合室、宿泊をご利用いただくとフルーツバスケットをお受け取りいただけます。 払い戻しポリシーは使用日から3日前までは100%払い戻しが可能で、1~2日前には50%の払い戻しが可能です。 そして払い戻し当日は払い戻しができません。 周辺には礼山修徳寺と尹奉吉義士記念館が10分と5分の距離に位置しています。 安眠島ドライブコースまでは約40分ほどかかり、リソムスパキャッスルは徒歩5分の距離にあります。 また、内浦行商テーマパークは徒歩30秒の距離に位置しています。 客室の内部施設としてはラテックスベッドとホテル式デザイン寝具が提供され、客室にはQook TVと最新式パソコンが設置されています。 全客室ではWi-Fiが利用でき、フロントおよびその他の施設は有·無人システムが完備されています。 訪問者のレビューによると、この宿は旅行者の間で人気があり、清潔で広い部屋と無人ホテルであるにもかかわらず、親切なサービスを提供しています。 客室には半身浴ができる浴槽と素晴らしい食べ物が提供されており、再び訪れたいという方が多いそうです。 また、宿泊施設はウォーターパークに近いため、旅行者には良い場所にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計54室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "スタンダード/デラックスルームは何名基準ですか？",
            "answer": "スタンダード/デラックスルームは2名基準です。"
        },
        {
            "question": "ツインルームは何名基準ですか？",
            "answer": "ツインルームは3名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で1人当たり1万ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "会員様にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "会員様はイベントの待合室、宿泊をご利用いただくとフルーツバスケットをお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは使用日から3日前までは100%払い戻しが可能で、1~2日前には50%の払い戻しが可能です。そして払い戻し当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には礼山修徳寺と尹奉吉義士記念館が10分と5分の距離に位置しています。安眠島ドライブコースまでは約40分ほどかかり、リソムスパキャッスルは徒歩5分の距離にあります。また、内浦行商テーマパークは徒歩30秒の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはラテックスベッドとホテル式デザイン寝具が提供され、客室にはQook TVと最新式パソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設全体でWi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設全体でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設はどのようなシステムが完備されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は有・無人システムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "旅行者のレビューによると、この宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "旅行者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で広い部屋と無人ホテルであるにもかかわらず、親切なサービスを提供しているため人気があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室には半身浴ができる浴槽と素晴らしい食べ物が提供されており、再び訪れたいという方が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地は良いですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はウォーターパークに近く、旅行者にとって良い場所にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 660
    }
}